起咗個新字頭 應該冇人能敵

滅活師太

一個人點成大事

笑咗

但應該唔夠科興針嚟

我國藥既

等等全部藍絲轉打外國疫苗口裡說不 身體卻很誠實